咩係非骨化性纖維瘤？

有無醫學撚可以解釋下

push